Ive嘅大家我有嘢想請教

想問下有俾醫紙就可以取消你冇返嗰日個堂嘅缺席率？

以前返IVE，只需要每四星期出席一堂。
考試又可以俾醫紙補考。

讀HKCC吧。

唔想返直接退學唔好哂時間搞咁多野

新制轉左8成出席率幾年啦